對飲食業已經死心

我係一個返緊學既炒散
之前返個間大家嘻嘻哈哈過一日
得閒一齊聽下歌 傾下計
點煮一樣野先係最好食
個大佬又冇架子
因為人事變動大家都各散東西
其實呢啲同事真係好難搵到
後來轉左地方
先知做廚房原來係一個地獄
個地方已經定死左
仲要啲同事啲說話難撚聽到仆街
冇做錯野係要搵啲野入下你串尻你先過癮
其他人教我點做野
我一跟個同事點做個大佬即刻話尻我
你平時見撚到人地點做唔撚屌佢
係要屌尻我 真係好撚無癮
淨係對撚住我咁撚緊
唔撚明咩心態

打個飛機
聽日繼續返工吧啦

去吉野家做

真係好撚sad
我做咩都係錯

吉野家好做咩

係邊樹炒？幾錢個鐘？

銅鑼灣 60一個鐘 飯鐘有錢

轉囉 我第一間d 人長期黑面
之後做幾間 全部都好frdly

但佢地話做得好的話加到70
我就來有得加了
廚房7舊好難有

炒散話唔做就可以唔做 有咩壓力可言？
聽日番去玩串個場

所以上來發洩一下
唔好係做野個度發脾氣

之前我係咁 但人大左覺得咁樣好唔負責任

係呀 好難得
所以當比人屌下加多10蚊
好過搵返5舊

但學完自己都可以撚兩手既
長工就不了

做得好加十蚊你做得好先算啦,呢行不嬲咁講黎留人

加左先算